美國制裁北韓新方案 俄羅斯會否合作成關鍵〈海外蕭析〉

充公金正恩同韓國政府資產
文在寅：